陳雲：聞說高登論壇呼籲萬人逼爆尖沙咀碼頭驅趕中國師奶舞。

陳雲：聞說高登論壇呼籲萬人逼爆尖沙咀碼頭驅趕大媽舞。好心啦，2012年2月逼爆D&G事件以來，我們本土派打生打死，結果被港獨自決派騎劫，用港獨搞臭本土派個名（連帶陷害民主運動），他們做了議員及台灣座上客。好彩皇天有眼，他們得到報應。
香港人恩將仇報，而且欺師滅祖，落井下石。這些鳥事，留給泛民左膠偽港獨做啦，朱凱迪毛孟靜楊岳橋范國威呀，他們得到人血饅頭，好應該做返一點事報答選民。
堅壁清野，香港焦土。大媽舞要過海去到香港島，攻擊離地中產，等他們感到痛苦，千萬不要這麼蠢，在九龍阻截攻勢。這叫做以毒攻毒。
我呼籲，舉凡我方同道，一人都不要出。違抗軍令者，逐出門庭，今後永不相認。

弱撚智
真係以為自己係軍師呀？

香港人恩將仇報，而且欺師滅祖，落井下石。

咁似講緊汪洋佢地既

違抗軍令者，逐出門庭，今後永不相認。

又無食藥，唉